
                      La peli te engancha sin alguna duda, Aaron Paul y Dominic Cooper hacen un gran trabajo (espero que estén en la secuela), la que menos dice es Dakota Johnson (por suerte es una actriz secundaria). Un buen argumento que engancha 